（無圖）一年一度訂日本月曆月份又到

大家有無訂開日本月曆，今年希望大家幫手訂呢位日本手足出的月曆。送中時佢十分關注香港問題

諗起個黑森林

如果大家怕羞的話，同店員講號碼就得

唔好咁樣啦
佢係唯一敢言的人，唔應該咁講人

推上熱門